深夜時份屯門班手足可唔可以都早啲休息 聽日先再叫口號

三聖邨既手足你地叫左成晚都累啦 不如留力聽日再叫
成點幾都仲叫既話其實都嘈到街坊休息

PS: 光復香港 時代革命

三聖做乜 唔係兆麟咋咩

聽朝1045中環和平紀念碑, 1200民記上城市論壇